喂咪鬼屌來屌去好冇 前線監倉睇唔到 推返啲實用文好嗎？

如題

實用文呀我要

實

用

文

九龍城新蒲崗手足, 你地全程比TVB臥底跟曬播live喇

前線真係有鬼